究竟泛民咁多年來守護左乜野

從九七年七月一日後，民主無多到，但泛民所謂既守護民主卻每每後退，唔好話爭取，我只見泛民樂於係共匪從新劃下既新方式做民主派，到今天既守護民主又向後退了，到今天為左參選，連政綱都守護唔到，改政綱為參選又向後退配合共匪既新規則，那今日開始又無了些民主，因泛民為參選承認政治審查同言論審查而急急搵個共匪挑剔唔到既人爭位，我想知，泛民講既守護為香港守護左乜野

佢地個飯碗

又驚死，又要做大佬

守護9萬6人工的幸福
你睇吓涂謹申做咗差唔多30年雙料議員有啲咩建樹?

無
所以出左本土派
不過本土派又收左檔

樓主仲有乜好建議？

守護咗“今天我”
而家都仲可以自由唱呢首歌

出黎做下訪問囉

死得慢d咁解，旨意班武鬥班死得咁快

小麗老屍隻豬

平凡幸福

菲律賓港人事務

佢地層樓
佢地架車
佢地既外國passport
仲有無？

乜都無做到

你仲未入集中營

係政府既將來呀，清

起碼仲未取消香港關係法。

驚死，所以要做大佬
e.g. 中國領導人

71 64 元旦 928

keep住爭取民主,如果唔係冇野做

五萬張FORM.8